求家居上網+電話plan

用緊Hkbn 100m,續約收我勁貴

想轉500/1000m+ 家居電話
有冇好推介？thanks

telegram